{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_046162",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69489&adcno=1&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "동성로 스위트 호텔"
    },
    "text": "202.02 GRAND OPEN 東城路ホテルスイートは、最近オープンした宿で、ご予約の際の注意事項がいくつかあります。 東城路ホテルスイートは202.02にオープンしたホテルです。 予約時にはいくつかの注意事項があります。 第一に、チェックイン時間は予約24時間前まではキャンセルできませんので、注意する必要があります。 第二に、入室基準人数は2人であり、追加で入室する場合には当日現地にて追加料金を支払わなければなりません。 第三に、予約した客室はチェックインの際に割り当てられ、写真とは異なる場合があります。 特定の日や祝日には料金が変動する場合があります。 当ホテルは駐車施設として計5台の駐車場を保有しており、大邱駅と中央路駅が近くに位置しているためアクセスが便利です。 中央路駅は約700mの距離にあり、クァク病院は705mの距離に位置しています。 大邱駅と現代百貨店はそれぞれ7kmと0.6kmの距離にあります。 客室の内部施設としては、NETFLIX視聴が可能なTV、ホテルグースダウン布団、65インチの大型TV、PC、ヘアアイロン、スタイラー、マッサージチェアが提供されます。 当宿は最近オープンして予約可能であり、予約の際には注意事項を守らなければなりません。 さらに、宿泊施設は5台の駐車施設があり、大邱駅と中央路駅が近くに位置しているためアクセスしやすいです。 客室の内部施設としては、NETFLIX視聴が可能なTV、ホテルグースダウン布団、65インチの大型TV、PC、ヘアアイロン、スタイラー、マッサージチェアが客室の一部に備えられています。",
    "QA": [
        {
            "question": "東城路ホテルスイートはいつオープンしましたか？",
            "answer": "東城路ホテルスイートは202.02にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間はいつまでにキャンセルができますか？",
            "answer": "チェックイン時間は予約24時間前までにキャンセルができます。"
        },
        {
            "question": "入室基準人数は何人ですか？",
            "answer": "入室基準人数は2人です。"
        },
        {
            "question": "追加の入室はできますか？",
            "answer": "追加で入室する場合には当日現地にて追加料金を支払う必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約した客室はチェックイン時にどのように割り当てられますか？",
            "answer": "予約した客室はチェックイン時に割り当てられますが、写真とは異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "料金は特定の日や祝日に変動しますか？",
            "answer": "はい、特定の日や祝日によって料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、当ホテルは5台の駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "最寄りの駅はどこですか？",
            "answer": "最寄りの駅は中央路駅で、約700mの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "クァク病院はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "クァク病院は705mの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "大邱駅はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "大邱駅は約7kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "現代百貨店はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "現代百貨店は約0.6kmの距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような内部施設がありますか？",
            "answer": "客室にはNETFLIX視聴が可能なTV、ホテルグースダウン布団、65インチの大型TV、PC、ヘアアイロン、スタイラー、マッサージチェアが備えられています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 502,
        "QA": 426
    }
}